[冇圖] 如果一開始屙左一舊好大嘅屎...

馬桶係一個上寬下窄嘅容器,
根據扭蛋機/紅隧入口嘅經驗,
如果一開始屙左舊好大嘅屎,
咁應該沖左廁先, 避免之後塞曬車,
定係一於少理繼續屙

黑夜不再來?

點解唔可以一路痾一路沖廁

你個ass hole有無咁大先 O

岩岩屙 幾大條

屌你老味樓上有圖 不過有壓水花抵讚

個post有味

點解學術討論要出圖

好靚

屌你講咸濕嘢又唔見大家圖文並茂嘅
係要玩啲屎尿屁個個都貼晒圖咁

心口碎石從未怕

隔住個moon

樓主無圖 大家唔洗補圖既...

平時講女人又唔見咁快補圖，講屎就補得咁快